最近啲兩黨共識撚去咗邊？？

俾民主共黨出賣收咗皮？

就好似國共合作咁註定 係笑話

前期吹撚到反共係美國國策,後期怕拜登上位
香港KOL,得啖笑

信民主黨死全家